有冇人報到個灰色porter 銀包

剛剛落車忙做其他嘢搞到漏底左柒左
0730係開源道落車，架的士啲座位係紅色+黑色
入面有3張信用卡
• 渣打
• 東亞
• Citibank
同埋有提款卡，車牌同身分證，仲有幾千蚊

希望有心人見到留個言🙏🏼🙏🏼

報失先啦

推

報哂啦

多謝你